m記最好味嘅係咪麥旋風?

軟滑嘅雪糕，配上脆脆朱古力餅乾

緊係脆香雞翼

朱古力批

脆香雞翼

板雞

至尊

芝屎漢堡
簡單又好味

聰明豆之前好食好多
屌你而家次次食咬到牙較痛成日

而家仲邊有聰明豆

依家啲麥旋風整得好撚求其

就咁轉個圈就比返我

心諗屌咁我自己轉都整到啦

連登冇人食麥旋風?

麥旋風
脆香雞翼
shark shark著條

其他基本上都係屎

黑旋風好食啲

無聰明豆

平排

黑絲經理先最正

紫菜shark shark 薯條